(突發) 見到公司大波女同事透左對bra 出黎

好正，見到是淺粉藍色架

同自己老母過唔去都有既

無圖

樓主冚家產

倒數

10

9

8

7

6

5

4

３

3

2

你老母嗰個仲撚靚啊

波台狗嚟，大家可以block咗佢了

大佬

我屌撚柒鳩你老母個爛臭化閪呀仆街